關於6 月9 日遊行反《逃犯條例》 目的

1. 主要目的港共撤回《逃犯條例》
2. 將香港民主問題 同中美冷戰綑綁
3. HongKonger Assemble